做乜突然咁多post叫林鄭連任？

叫林鄭下台
係要表現出香港抗爭對香港政府有控制權
而唔係中央話曬事
中央企到幾硬係一回事 林鄭之後點死頂3年係一回事
但依個要求一定要有
先可以表達出今次香港人已對本屆政府完全不信任
再推一步就係執政危機

你同我講無左林鄭就無仇恨值？
咁理應兩年前換左689就唔會有今日啦
結果咪一樣
重點不在人 而在體制
我地要一邊爭取林鄭下台，再一爭取普選
奪回香港既民主政制

林鄭下台
重啟真普選政改

Thanos可以團隊隊長同iron man
但thanos始終係thanos
你唔推倒佢 重啟政改
所有都會無限loop connect完都只係圍爐

（頭盔）如果唔係林鄭一而再再而三咁激起民憤
我都仲係做緊焦土派

今次有百萬人加612煞得停送中
咁國歌法？人工島？
林鄭真係連任而又成功推曬所有惡法
責任係邊個到？

烈士頭七未過 遺願未了
你地叫林鄭連任？
我連你老母呀